北角福建同鄉會叫人落嚟俾警察拉 新玩法

俾同鄉會食人血饅頭

拉哂班福建佬

唔好送頭呀

借刀殺人係支那好流行

洗白克警計劃

助攻俾👮🏿‍♀️

福建佬打狗棍戰警犬 今次好睇

所有野都係跟住我既計劃進行.jpg

自己友嚟㗎

日日幫佢地吹雞

打條撚咩， 福青仔拎住支中華牌同d狗交換萬寶路咋

琴日擺明政府想擺福建佬上枱喇。
特登捉天水圍義士去北角警署
引鳩港島個班示威者過去北角。
D 福建佬又一早收到call 企定係英皇道。
但得十幾個老弱殘點打呀，
擺明係引鳩班示威者如果一下唔小心整到福建佬有傷亡，個民意咪即翻盤囉。
黑警廢撚事整死自己友，就擺班北角福建佬上枱

係咪仲等緊人黎

福建代幫我地消耗維穩資源
應該大大力推

等到變望夫石

諗住入去坐監打我地坐緊既巴打？